Домашнее задание к лекции 2.1 «Установка и настройка веб-сервера»
Необходимо вывести таблицу из JSON-файла в виде HTML-таблицы.

JSON-файл хранит данные телефонной книжки.

Пример JSON-файла:

[{
  "firstName": "Иван",
  "lastName": "Иванов",
  "address": "г.Москва, ул. Алиева,2",
  "phoneNumber": "812 123-1234"
}, {
  ...
}]
